有冇人只係做home work out?

開頭驚好易放棄所以係屋企做住先, 又冇乜錢所以未JOIN GYM ROOM住
而家做左2個幾月開始有個形

我係跟住個叫私人健身教練既app做, 但係發覺某部分有少少滿足唔到例如背果D
屋企有DUMBBELL所以諗住唔跟個APP做背, 上網諗其他做算

其實HOME WORK OUT同係GYM ROOM到操既效果差幾多